泛民立會議員有道義總辭.

泛民立會議員有道義總辭.
當然,那只是道德高尚的做法.
現實係要食飽飯才有力氣争取民主,始終民主路,迢迢長遠.
唔使選,包一年合約,唔做就契弟.
即係,做又契弟,唔做又契弟.
究竟.唔做就契弟?定係有道德勇氣?
做人做狗,自己揀.

松泰率先帶領潮流留任

solomon叫左唔準總辭，係咪唔聽話啊

今次事件,黎智英的話啱聽多些.泛民應考慮總辭.